ᐠ( ᐢ ᵕ ᐢ )ᐟ

又幾q

我自貼了ᐠ( ᐢ ᵕ ᐢ )ᐟ

咪撚煩啦屌

成個人咁頭一秒睇樣幾q
之後望個身似人頂唔順

好撚憎無腦又自大蠢人屌屌屌

隻腳仔

this hoqᵔᴥᵔ

條尾好長佢係咩嚟

依個都好q

係咪麻鬼鬼魚bb

好on9
...

好on9麻鬼魚大個都係好on9個樣

噚日見到有個樓煮好sad 有個留言唔記得話佢咩 佢
忍唔住

好得意好想俾佢拮兩嘢

屌 好好笑
...

啲係咪肋骨嚟好撚q

依家先發現依個icon

我都係本身冇留意...

你得意d

鼻哥窿嚟🥵

唔開心仲要

清蒸應該幾好食

攞去

林啲蔥油上去一流

有成10個 點撩鼻屎....

係囉 但真係好on9

依隻好樣衰。。。

搵十個同伴條尾

似你

原來條尾咁長是咁用

反彈

一條都夠撩怕且。。

成熟少少啦

你講反話成熟嗎？

每天花數十小時liu鼻屎，剛撩完第十個第一個窿又有新的鼻屎

魚很忙

daily life

灰灰

我笑畀你聽

diu 拉

推

push and pull

帽狗屎

okdllm 樓

你有禮貌啦

你令我喪失理智!

我有魅力唔係我錯